屌 viutv d囡囡服裝係邊個弱智諗

熱刺藍白色都算正路
連曼聯個邊都藍白
唔知以為曼城